美國社會信用體系上線，Airbnb禁止國會示威者使用其平台

私營機構係咁架啦 你又吹佢唔漲

但點知邊個係

BLM就得

留明睇股票跟fb twitter 跌

反正只要係右派知道真名就唔俾用

勁呀，法庭私有化

OK
DEL APPS